¡Hola! Claro que sí, vamos a resolver el sistema de ecuaciones que has proporcionado. 

El sistema es:

$$ \begin{cases}  \dfrac{x-2}{4} - \dfrac{y-x}{3} = x-7 \\  \dfrac{3x-y}{8} - \dfrac{2}{3} \cdot \dfrac{y-x}{6} = y-13  \end{cases} $$

### Paso 1: Simplificar la Primera Ecuación

$$ \dfrac{x-2}{4} - \dfrac{y - x}{3} = x - 7 $$

Multiplicamos ambos lados por **12** (el mínimo común múltiplo de 4 y 3) para eliminar los denominadores:

$$ 12 \cdot \left( \dfrac{x-2}{4} - \dfrac{y - x}{3} \right) = 12 \cdot (x - 7) $$

Simplificando:

$$ 3(x - 2) - 4(y - x) = 12x - 84 $$

Expandimos los términos:

$$ 3x - 6 - 4y + 4x = 12x - 84 $$

Combinamos términos semejantes:

$$ 7x - 4y - 6 = 12x - 84 $$

Llevamos todas las variables al lado izquierdo y las constantes al derecho:

$$ 7x - 4y - 12x = -84 + 6 $$

$$ -5x - 4y = -78 $$

Multiplicamos por **-1** para simplificar:

$$ 5x + 4y = 78 \quad \text{(Ecuación 1)} $$

### Paso 2: Simplificar la Segunda Ecuación

$$ \dfrac{3x - y}{8} - \dfrac{2}{3} \cdot \dfrac{y - x}{6} = y - 13 $$

Primero simplificamos el segundo término:

$$ \dfrac{2}{3} \cdot \dfrac{y - x}{6} = \dfrac{2(y - x)}{18} = \dfrac{y - x}{9} $$

Ahora la ecuación queda:

$$ \dfrac{3x - y}{8} - \dfrac{y - x}{9} = y - 13 $$

Multiplicamos ambos lados por **72** (el mínimo común múltiplo de 8 y 9) para eliminar los denominadores:

$$ 72 \cdot \left( \dfrac{3x - y}{8} - \dfrac{y - x}{9} \right) = 72 \cdot (y - 13) $$

Simplificando:

$$ 9(3x - y) - 8(y - x) = 72y - 936 $$

Expandimos los términos:

$$ 27x - 9y - 8y + 8x = 72y - 936 $$

Combinamos términos semejantes:

$$ 35x - 17y = 72y - 936 $$

Llevamos todas las variables al lado izquierdo y las constantes al derecho:

$$ 35x - 17y - 72y = -936 $$

$$ 35x - 89y = -936 \quad \text{(Ecuación 2)} $$

### Paso 3: Resolver el Sistema de Ecuaciones

Ahora tenemos el siguiente sistema lineal:

$$ \begin{cases} 5x + 4y = 78 \quad \text{(Ecuación 1)} \\ 35x - 89y = -936 \quad \text{(Ecuación 2)} \end{cases} $$

**Método de Eliminación:**

Multiplicamos la **Ecuación 1** por **7** para alinear los coeficientes de $ x $:

$$ 7(5x + 4y) = 7 \cdot 78 $$

$$ 35x + 28y = 546 \quad \text{(Ecuación 1a)} $$

Ahora restamos la **Ecuación 2** de la **Ecuación 1a**:

$$ (35x + 28y) - (35x - 89y) = 546 - (-936) $$

Simplificando:

$$ 117y = 1482 $$

Resolviendo para $ y $:

$$ y = \dfrac{1482}{117} = 12.666\ldots = \dfrac{38}{3} $$

Ahora sustituimos $ y = \dfrac{38}{3} $ en la **Ecuación 1** para encontrar $ x $:

$$ 5x + 4\left( \dfrac{38}{3} \right) = 78 $$

$$ 5x + \dfrac{152}{3} = 78 $$

Restamos $ \dfrac{152}{3} $ de ambos lados:

$$ 5x = 78 - \dfrac{152}{3} = \dfrac{234}{3} - \dfrac{152}{3} = \dfrac{82}{3} $$

Finalmente, resolvemos para $ x $:

$$ x = \dfrac{82}{3} \div 5 = \dfrac{82}{15} $$

### Solución Final

$$ x = \dfrac{82}{15} \approx 5.467 $$
$$ y = \dfrac{38}{3} \approx 12.667 $$

Por lo tanto, la solución del sistema de ecuaciones es:

$$ x = \dfrac{82}{15}, \quad y = \dfrac{38}{3} $$